有咩android機係full screen

部iphone xs用到粒電就打柴
想轉會做android撚

唔計大陸機你得番S20系列可以揀

s20 但唔好買ultra

zenfone6

正

以前用過呢個廠嘅機幾有心做
不過依家轉左iPhone

上網睇過都幾吸引

家燕媽媽

Sony x1/x1ii

E部根本唔係FULL SCREEN
部機正面只係NOTE9加長版..

ASUS ROG phone2

samsung大把

睇黎大家對full screen 定義好不一樣

lenovo moto edge+